阿sa騷美腿

IG

老雞
我忍痛屌埋你地果份啦

老雞

條女對腳不嬲世界級

講真 個樣仲係好後生

她我可以

仲有陣少女味

咁快生完

未入嚟已經知有依張圖

佢個肚呢

其實幾正，個樣仲好少女，笑容滿分

我有比你屌嫁

真係隨咗胎？

可愛

最記得CCTVB果陣有個節目
扮整爛D野 話係佢做 叫佢賠 睇下佢咩反應
條友講多2句就發脾氣 一野掉爛左佢, 補多句100萬姐 賠比你囉

啊G個醫生老公都頂唔順 啊G洗錢唔抹腳
可想而知佢2個D價值觀有幾差

我記得個節目係整蠱啊芝
啊sa啲反應節目效果嚟啫

你呢個節目係整上整，扮整阿sa但實質阿sa整返人轉頭喎，成場都係戲嚟架

佢真係㩒睇過黑鮑好多，以前覺得黑鮑靚過阿sa
而家阿sa真係屈機過黑鮑好多，黑鮑成個傻閪咁

着到牛丸咁好咩...

呀sa真係好屈機....

我有個fd係連卡佛做，都話佢地兩個好惡服侍

咁我唔記得啦
節目名係咩我都唔記得

好想比佢著牛丸裝踢呀